A level考咗3A，女神阿媽問女神點解唔同我拍拖卻走去同個吸毒嘅拍

女神話因為我太樣衰

出錯台
已向admin投訴